西環觀龍選區事件

我在士美非路體育館現場，睇住件事發生。

2個popo黎拎兩個箱走，一紅一綠，話係百年大樓有行動不便者，所以早五日已經申請咗另一區票箱可以拎觀龍區投票站投。換言之，一綠箱係堅摩選區的票。紅箱係機密文件。

但係，成件事係冇人監住，主任冇講過在外面等點票的巿民聽呢兩個箱要去邊。有個巿民發現咗，負責票箱的職員落去截住個箱，但睇黎已經太遲啦

推

Push

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

push

如果係真..咪SHOW 文件LAW
個選舉主任都傻傻地

以家堅摩站嘅人又唔信呢兩箱野

佢地乜都唔知，好混亂

要有議員下開箱，亦必要開箱，要知入面係乜

開咗變廢票

以家又話多箱票黎，係監獄票
有冇搞錯

嘩咩事

區區都多出大量票
分開數睇下係咪投民賤聯